《戰術POST》今晚太子既賽後檢討

今晚見到好多前線手足嗌左好多次︰又話要報仇？
但係都無人行上去
姐係後排仲有唔少和理非，仲未有食煙或食子彈既覺悟
但唔緊要，我想分享小小野

1. 前線如果發現後排既支援同膽量都唔夠衝既時候，就要變陣，唔好再食煙食彈又前又後退。真係好撚柒攰！！攻又攻唔入！！唔好再比憤怒曬左自己既體力。係依個時候，我建議前線只需要做休息撚，但保持警覺，唔好洩左自己道氣。好似今日太子有段時間防暴落左地，前線都開始攰，上唔到前。要做既，就係等，一有防暴落地，千祈唔好成班衝上去，千祈唔好一人一磚。前線做被動既一方就可以，簡單啲講就係守。守撚到班狗一落地，先行動。防守除左為進攻既一刻，仲係為左比和理非有時間去做野。

2. 重點係和理非，今日見到好多和理非坐同企左係到好耐，因為大家都唔知做乜好。依家就比個任務大家，擴大RB 範圍。RB 唔再只係防包抄，同埋設逃生路線，而更重要係擾民，引起社會關注。我地要將啲 RB 向唔同範圍擴散。咁做有幾個好處:
第一︰擴大擾民範圍，對政圍施壓
第二︰擴大RB範圍，減少包抄風險
第三︰減少手足行行企企既時間，令人手更有效運用
第四︰為黎明行動作準備！！我地每晚除左有目標咁攻擊！仲要為黎明行動作準備！今晚元朗起路軌就係好例子。朝早有出過黎set RB既手足就知道，朝早其實唔係好夠材料去set RB，又因為快閃既關係，唔會有人有時間拆欄，咁點算好？前一晚搵人幫手拆定。擴大RB 範圍就可以做到依一點。即使班狗點開路，好多時都係清埋一邊，唔會運走啲材料。咁啲材料就咁放咗係到，手足第二朝自然識用。膠欄雪糕筒，太輕鬆了，係時候幫下番工撚做運動。但要提一提，範圍一大，人手就散，記住唔好落單，set RB都要組隊。如果和理非唔敢做帶頭set RB，咁就前線幫手起個頭，和理非幫手加固。

最後想講，我自己今晚都好嬲，一來嬲個政府同班狗，二來發現民眾既憤怒仲未夠，肯上前既人太少。但諗起有手足提醒過︰要有勇氣去了解弱者。希望前線既手足唔會就咁氣餒，出得嚟就係自己人。和理非都記住，革命唔係請客食飯，諗多小小，睇下點樣幫到場運動。

校長唔會救到手足，只有贏先可以。所以我地要贏！要贏阿！

好多字 睇晒 幫推

有時間千其唔好做咁多rb
千其唔好向外擴散
咁樣會令警察做多好多野，好辛苦
令到警察行動不便

老實講,五個月,旺角太子乜都俾人拆晒做rb啦

太子係咪有人中槍

無狗嘅時間大家不斷set rb
但係其實我地係咪應該趁呢個時候整多啲魔法
當黑警再落地嘅時候就攻到佢癡線
應該要好好利用無狗嘅時候

如果你肯擴大個範圍，就發現仲有好多
同埋屯門 將軍澳 黃大仙 邊一區都可以咁做

魔法對準警權
RB 對準暴政
不過每晚閒閒地上千人
Why not both